[改詞]秒速五厘米MV 放手不必得到准許 而必須手法乾脆

填詞：DC_
演唱：甲乙丙戊 + ERIC
混音：雪人也出火

原詞：方文山 I 作曲：周杰倫
編曲：黃雨勳
歌名：應該 (原曲：不該)

男：世界可會沒有意外 最怕不可以重來
以往短訊沒有刪改 仍假裝與你相愛
女：到處總會遇見障礙 過去的轉變何來
哪個想與伴侶分開 童話式結尾不再

男：飄散的雪花 編制的笑話
太深刻往往愈痛是嗎
女：沙漏的細沙 假設倒轉它
卻不可變化路徑是嗎
合：懷念的 遺憾的 當天角色總要說拜拜
騰出空間都應該理解

女：還記得牽手當晚懵懂的你一句
(還記得婚紗展覽緊張的你一句)
男：期望過可以共你搬上合意新居
(承諾卻失去用處不過劃上悲哀)
合：曾愛的 不再伴隨
離去的 怎可以追隨
緣份盡了 往事理應粉碎

女：無數的光景總有哀傷歡笑匹配
男：年月裡需要習慣經過聚散分開
合：時間只通往未來 無法將所失去追來
放手不必得到准許 而必須手法乾脆

男：這裡早已沒有你在 我卻不經意回來
女：過去因你綻放色彩 從今起靠我覆蓋

男聲差啲。。女聲好似謝安琪

無丁絲打其他作品同謝安琪都有八九成似

幾好聽

DC巴

終於見到熟人

好好j

女聲

我都loop咗好幾日先放

正啊

正到shark shark聲

支持

皮已正

多謝巴打

好耐無見

傷爺